寶安商會王少清中學 教畜林達成 迫學生返支那軍訓？

屌 正鳩常啦 我諗所有學校都會逼學生去xx 到宿營
去xx 到軍訓
我就是例子

逃兵

無回鄉證咪唔叉駛去？

可唔可以咁理解？

其實擺明唔關個老師事
除非你話佢點解唔即刻辭識
要話都話校董/校長/辦學團體

唔可以用呢個理由
要堂堂正正咁屌鳩佢先得

你講得對

不過我只係諗最後絕招

都話左要俾家長信,咁你咪寫返封屌爆佢囉

間間都有啦⋯⋯

點迫到你
唔去咪唔去
你老豆老母愛國廢老黎？

冇錢都話資助你去 冇證點搞 唔通偷渡咩

間間都有唔代表係好事黎

其實都好多年
d學校都係當兩三日camp咁搵機構train紀律，玩下團體game咁

如果你話驚支共洗腦就完全唔係一回事

當然d左校係會番大陸train

話有足夠ole experience

你點證明你呢番說話唔係因為被洗腦先咁講？

你問下身邊d朋友仔女咪知囉⋯⋯
當然現況唔係代表將來

學校可以預早半年check你證件

ole唔係高中咩

其實想唔去寫家長信咪得
好似旅行咁
番學校坐一日溫下書做功課

家長企硬就唔洗去啦

係佢面前剪左張野咪搞店

或者果日死都唔帶
佢出到洗頭艇咩

我間中學都有，利申10年前

申請唔洗錢呀 冇錢係咪學校俾
再講臨時跌左都吹你唔漲 有心唔去大把方法

佢搵人跟你番屋企囉咪得

警察咩？

我屋企係半山山頂 佢跟？

講真校規係冇法律約束力
但你唔跟咪又係理虧，可以點？
學連登仔話齋打撚柒個訓導？

唔講咁多⋯

死都唔去會點？

記 缺點大過？

sor9ry 升大學同搵工都唔洗show出黎

畀錢買難受

開佢名就岩喇

校服決定 賴老師 智力會否太高

訓練摺被

明明你有權利唔去
點解你第一時間係諗點行灰色地帶
你算唔算又一洗腦好例子？

唔係喎 我中學一次camp都冇 就算有都係自行報名 唔係全部學生都要參加

故貴子弟務必出席？

三日兩夜仲要出境,依家啲學校忽撚咗？最後有幾多人去？

笑死

學校都好驚

呢堆所謂紀律營，大班平日唔識教仔既家長都支持，話要個仔受下苦咁話

比蘋果或者眾志啦，有咩理由要出境去鄰國係必須

其實派依家d學生去軍訓下都好事黎既,問題係番大陸呢下on9姐
如果唔係洗腦,純去捱下苦都算數

回支證嗰筆係咪學校畀先
雖然而家班後生成日都上大陸

540蚊

係唔係文科老師？通常乞食科老師特別奶共

家長可以預早半日唔見咗證件

半山定山頂

出發當日去到關口：

阿sir唔好意思我搵唔到張回鄉証
可能途中跌咗

認真當年有次唔係軍訓但都係過支國交流幾日真係有人準備過關先發現冇帶證